「呢個活動 只係畀你呢啲有問題既學生參加」

由小學記到依家
即使放榜入到間Band1學校 個老師都無鄧我開心
淨係講左句：既然入到就畀心機 如果唔係你一定畀人踢出校
但對住其他學生就笑笑口咁恭喜佢地

呢啲人根本無資格做老師

呢啲教畜既一句話 真係會影響學生一世
無心真係唔好做教師啦

xxx=我

係同學口中聽返嚟嘅 佢話個老師同佢講xxx 垃圾嚟架 唔想好似佢咁就要讀好D 書

有同學就係呢班仆街眼中既垃圾
成績唔好 但好鐘意打籃球
個老師踢佢出校隊 唔準係校內打波 仲會去街場捉
咁樣抹殺學生既興趣 真係一個好方法咩

我明

其實老師都只係制度下既產物

無左終身contract，老師要包數 數當然係同學既數

而校方亦要同教局交待 所以最仆街既係政府同個爭banding既風氣

好老師記得keep contact

仆街既就忘記啦 一黎對自己好d 二黎佢都應該比學校摔得好勁

去街場捉

唔係一碌鳩打一船人

但因為education收得比較低
有唔少人真係當佢係水泡科
只係為左入大學 唔係真心想做老師
咁呢班人畢左業出嚟 又點會用心教書
未來隨時會更多教畜

無錯
有朋友入教院 閒時有同小學生補習
但只係誤人子弟 無心教
家長唔係度就同小朋友打機
見到表弟好百厭仲會打佢
做老師？不知所謂

分Banding係為左因材施教 但依家扭曲哂
用精英同廢物劃分人